[#EuropeanSuperLeague？] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

希望uefa快手讓步完咗件事佢

Cade_Cunningham
#389211

大家順手block埋老鼠

仲有要block Cade_Cunningham

俾我轟專心歐聯

感謝既係我轟下年唔使打英超

Pin

ESL根本American sports版一帶一路
唔好話我話

Most important issue of the day: what’ll happen to the shares of some football clubs on the Stock Exchange today.

再見我的英超跟你一起也不枉

其實佢咁搞d比賽數量都唔少 比uefa改制後差幾遠

啲錢袋多袋少嘅分別

一樣咁撚多
如果跟NBA濕鳩野

兩舊都係屎 大家屎溝屎傾一個新方案啦 再唔係uefa讓步分多啲啦個ESL行nba賽制真係好膠

疤同下體未官宣

其實uefa 讓路唔改革歐聯+分紅俾多d大會
咪皆大歡喜

仲多咗所以講呢個point係好撚on9

歐超聯：20隊分2group踢雙循環，出線8強，冠軍踢 18+2+2+1=23場

歐聯改制：由13加到19場

Uefa唔歡喜

我地睇波都睇到攰 莫講話踢

四四六六拆掂佢咪算囉

Uefa 呢幾年走火入魔
無啦啦搞nations league 已經踢到班球員就死
而家又搞conference league +歐聯改制cap水cap到盡
Uefa 都仲好意思屌人「破壞足球」

我估最終係UEFA食少d, 分大舊d出嚟

點解我地個場無觀眾琴晚個場又有

只可以話足球會玩完初頭實好睇埸埸大戰 但之後呢
好似李城贏英超咁 個年個個都估唔到 歐聯有黑馬殺入4強 呢d先吸引有話題性

歐超聯好快會次次強強對碰 變到踢熱身賽咁 可觀性大減 到最後兩邊雙輸

李城放寛左？

但都係温布萊踢

真係唔知

如果所有強隊都迫uefa 一定跪低

究竟12隊有幾齊心呢

似俾疤 下體 過一棟？

我轟傻鳩出statement

我覺得除咗founders之外其他都可以做牆頭草 因為兩邊都需要豪門強隊去support

唔block都唔係問題
最緊要唔好覆佢影響討論

我估最後都係以和為貴
除非uefa玩到好強硬

同埋我估big 6 都係擺下姿態
計劃8月開始踢super league
而家4月乜柒都未開始同英超賽會傾
真係有心搞唔會咁樣搞

果兩隊隨時25

姐係唔關賽期安排密唔密 係純粹錢作怪

呢壇野都唔拖得, UEFA呢幾日要拆掂佢

下星期四強喇

入到四強 先搞d咁既野 一陣反面 cancel哂所有野

一直都係咁講

UEFA cap 得太多水 果十幾隊唔滿意
傾過但傾唔埋欄 咪另起爐灶
變相自己搞個類似既野出黎 d 錢自己袋

學港共玩DQ Psg直接奪冠

有機會擺到完季之後傾
仲有歐國盃

UEFA原來呢兩日公佈新改制

直接頒個歐聯俾PSG囉
等佢哋棒盃都棒得尷尷尬尬

仲可以鞏固埋大會既地位 要搶人又易左

咁係咪轉頭傾好
又要迫psg同鏝重賽

比個deadline逼就範

esl 肥上瘦下殺雞取卵，就算一開波比大舊錢你但根本唔會有長遠計劃益你，無左長遠穩定收入就要少好多/解散職員青訓，無左條供應鏈，大會最後都係收皮，仲唔係破壞足球係咩

仲有廢隊太多當然唔好，但佢地存在性都好重要，有時講得唔好聽係要黎比強隊炒/刷數據，強隊又間唔中/最後路段嬴其他強隊先攞冠先成就到傳奇球隊球員，如果得強隊你有五連勝可能已經係奇跡，雲加啲不敗金杯更加無可能

其次就好似今年一啲中下遊勁左下克上都創造到好多話題性又緊湊左，仲有強弱打比、弱弱打比etc，足球圈多元化先會吸引到人睇

世界杯中東佬又賄選又搞左單human rights出黎
幾經辛苦點可能容許冇球星踢
應該會比壓力(或錢)fifa拆掂
uefa跟住分翻相應獎金比多出果幾場
跟住就氣廿氣廿希

其實最好結果係咩都唔𨍭，真係嫌而家的賽程唔夠密

個point係佢地唔妥多出黎果幾場uefa唔分翻錢
油王marina咁識做生意
肯比足錢既話uefa叫轟踢足30場我諗佢地都肯

Sule黎同美狗搶病床

Sule bulk到要瞓兩張床

講起做生意，諗起決賽前去美國踢fdly 傷埋切狗

Psg割禾青就好笑

捧完盃一個屈尾十再宣布加入ESL

2020-2021 歐聯四強冠軍

屌個list啲人名無一個令人開胃

Speaking to people in UEFA this morning there is a genuine want for the 12 to be immediately dismissed from all UEFA club competitions - and for Real, Barcelona, AC Milan and Liverpool to be stripped of their badges of honour. Suffice to say there are a lot of angry people there.

依家係咪暫停咗歐聯同歐霸

Kounde唔好咩

卡塔爾要搞埋世界盃先會有動作

官迪都唔要？

矮

不過打azp 個位ok

佢好跳得

果場好始係慈善賽

Po頭dc link del duck

冇
不過今晚好似要公佈

火Ching係咪支持開蟈安法

可能直接嬲到乜柒都唔搞不過跪低機率90%

呢場同去沙地呀拉伯踢西班牙超級杯一樣係痴9線

光頭 藍絲 我諗起呢條友

有冇爭頂數據睇？

高多兩寸 有1.82-84 我都支持高層訓身貨金
你米8都無係英超打中堅實俾人當弱點攻擊

好似2022先開始

早估到條友係藍屍啦
成日係車區放負
等我哋失去抗爭意志

香港人愛國就on9姐
人地點同呀
個個都真心愛國同自豪為國征戰

佢有料 但英超個context係有1/3時間
個波係半空度飄

啱啱在隔離post見fifa聲明淨係話disapproval，冇講ban，真係食花生mode

幸蛇

畀人話racism,搞到要做慈善show補鑊

Statement都係寫”as soon as practicable “啫
擺明係用嚟傾數啦

跟返原有賽制, UEFA自己分少d咪算囉

Successful tackles per 90 minutes (success rate)
Jules Kounde – 0.9 (75%)

Successful aerial duels per 90 minutes (success rate)
Jules Kounde – 3.7 (63.7%)

Interceptions per 90 minutes
Jules Kounde – 0.9
淨係搵到上季既數據

閪米爾果個正wo

如果繼續三中堅接azp個位我覺得ok嘅
本身人選都係178

攬炒球迷最慘

咁依家esl搞成點

好！Welcome！！！

佢好似打閘出身
如果可以打埋防中就係Alaba 5.0強化版

英超變4+2/3
嗰兩三個位要踢附加賽
錢方面上面講30幾億收入
UEFA抽少啲，攞3-5億算
其他就分返俾參賽隊伍

玩到咁大

但歐聯踢多左錢分少左

ESL 踢多左但舊錢大舊好多

青訓一直踢右閘 後來一隊啲中堅傷哂 要搵佢做替工 結果打響埋名堂

今次agree Law Dog

阿妓同熱狗

無米8打中堅 枱面價減20m即刻同你收左佢

入到去ESL幫手塾屍底用

uefa成日無撚啦啦搞啲垃圾改革
歐國聯呢啲撚屌比賽又係uefa搞出黎

講緊起碼要60M

睇出勤記錄 好似官迪老師比較可靠

佢接AZP班其實幾fit 反正3中堅佢個位都唔洗靠高度

應該係要比release clause先買到

早餐店奶茶真係通便一流
個肚痛住考西班牙文

幸清

兩邊都仆街架喇
但老實講
點睇都係美國猶太佬仆街啲
加埋細摩有份投資
呢班古惑仔做生意玩爛就走
反而唔多睇好
又係唐英年同梁振英兩篤屎
而家連登就同當年高登一樣
覺得作為挑戰者又外表冇咁仆街嘅梁振英好啲
幾年後就好後悔

fifa:
FIFA always stands for unity in world football and calls on all parties involved in heated discussions to engage in calm, constructive and balanced dialogue for the good of the game and in the spirit of solidarity and fair play. FIFA will, of course, do whatever is necessary to contribute to a harmonised way forward in the overall interests of football.
fifa: 錢呀屌你

熱1961

呢個moment傾轉會都係言之過早

其實香港奶茶同台灣奶茶
朝早飲完都會想屙

而家要搵一個azp 呢類既真心好難
如果佢打到閘又打到中堅 值得買

60M買到都偷笑
咁多人喉住

我地又冇曼城拜仁果種球探識執隱藏好野

咁不如比森林踢埋啊笨

班熱狗咁都有得拎出黎講

差d以為熱係Never

A字報：Manchester City and Chelsea were later subscribers to the plan and City’s positioning is particularly ironic as the club have long complained that the majority of “super clubs” in Europe have conspired to limit the club’s spending and squeeze them out of the established elite.

The possible participation of Chelsea and City has been described by sources as more out of a desire not to be left behind, than a fervent desire to lead the charge. City chief executive Ferran Soriano emailed staff late on Sunday night, telling them they will have the chance to ask questions at the club’s next staff meeting and that “the objective is to improve the quality and intensity of competition”.

點都好過sule

Welcome！！！

自己出嚟搞都冇壞
仲唔使養班乞衣

唔好罰我轟咁重

淨係叫英超加換人到5人都有成班仆街隊反對就知英超無撚得救

養左班仆街痴飲痴食左咁撚多年，係時候連五大聯賽都唔撚踢，直接搞聯賽算啦

歐洲分北岸同南岸 學nba咁算啦

英超德甲PSG就北岸

閪甲 意假 南岸

按排名打playoff

季中搞撚埋all star game 都仲得

俾美斯震撼教育過嘅中堅

所以貴好多

我地無咩病床空缺 唔要玻璃人

唔係包皮咩？

佢應該講緊kounde?

想問而加係咪無得踢歐聯4強？
定係傳言黎？

有個黑鬼拍片笑尻弱智抖音片 笑死

好撚正

話唔會
不過今日要開會

Florentino Perez, chairman of The Super League: “If the players participating in the European Super League are banned from playing the 2022 World Cup in Qatar, we will create our own World Cup tournament. It is not a big deal.”

鬥錢多鬥聲大

歐洲嗰邊而家先啱啱起身 等下先啦

電視台要求回水+準備告球會

係

都話fake

槍打出頭鳥啊

車狗PR真係好有問題
仲要原來車係late participants

呢個合理啦

我想問鏝有冇出statement?

比人夾上馬就咪咁多嗲啦
由鳩得皇狗/猁/妓/獌自己帶頭

搞到咁大單其實點收科

有個4條仆街頂住
我轟不嬲比人屌金錢足球

我以為12間球會同時出

Delay delay 再 delay

足球咁商業化有錢緊係大哂
搞搞下個league 啲會員多過你啲乜總物總就好笑

15 支豪門選擇宣佈於 2021/22 成立歐超聯，可謂打盡算盤：第一，歐洲足協今年初宣佈將改革歐聯賽制，於 24/25 球季改為「瑞士制」，大幅提升比賽場數，直接間接帶動比賽收益，理想化地務求「做大個餅」，大球會、小球會有錢齊齊搵達致提昇整體賽事水平，但忽略了多支豪門一直以來所的訴求 —— 個別按球會成績建立系數的「保險制度」，意味歐聯常客可以永續其參賽資格而毋須擔驚受怕跌出前四。

第二，英超、意甲現有電視廣播合約 (目前三年期合約函蓋 2018-2021 三個球季) 將於今屆賽事結束後到期，假設你作為香港一間電視台，知悉來季 (先只講 2021/22 球季) 英超將缺少曼城、曼聯、車路士、利物浦、熱刺同阿仙奴 (按目前聯賽排名)，你仍願意投入大筆金錢購下英超轉播權？同理，意甲缺少了北部三支豪門，叫座力還有多少呢？

第三，若果向來對足球賽事獎金感興趣的你，其實可以簡單數數手指，首期參賽費 3.1 鎊正正就是目前分餅仔機制下，同時贏取英超冠軍和歐聯冠軍的獎金收入總和，假設最終各地足總一同推出制裁行動，禁止歐超聯球隊參與本地賽事時，這 20 支球會未必會即時面對財政危機。所以，是次 15 支歐洲豪門球會共同成立歐超聯，無疑是向 UEFA 作出最大挑戰，各地輿論紛紛都視今次舉動為 an attempted power-grab。

連電視轉播呢個春袋都有埋UEFA憑咩去鬥

Azp 果種爛打係當今小有
輸速度輸身型都唔會比你舒服拎波

仲傾乜波
隊波就嚟星散

隔離話uefa收31億，分得19億出黎比球會
其餘自己落袋

乜都唔洗做就有12億
唔反鳩你就奇

UEFA可以攬炒

分分鐘同政權聯手夾鳩佢地

坐埋一邊等睇戲

懦夫雲

車pr有咩問題？

快啲DQ咗車狗呢隊閪波啦

最迫切係今晚利狗個場洗唔洗打

有

Organization admin球證等等都要錢

咁袋少兩億啦 21億球會分 10uefa袋

對唔住

本來拎咗落袋嘅雙冠都要嘔返出嚟

重點係冠軍打餐死都係一億左右
uefa咩都唔洗做，袋12億

叫uefa分多6億出嚟按成績分錢
同咪撚改制咪算
我覺得佢點都要跪

如果足總要懷柔車應該都幾易，只要俾油王入境睇波/補貼車擴建球場應該即刻死返去

畀風起佢地人工嘅隊都係歐超聯
除左拜同psg外
走得去邊呀

畀得起*

咁分12億係多
但連登仔唔好成日講到organize嘢同admin同攪protocal呢啲嘢唔駛錢
你一攪admin要長期响唔同國家養住堆admin幫手攪就好花錢
特別歐洲本身下下簽permanent contract
唔係香港養個clerk鍾意嘅話可以用借口炒一毫子都唔賠咁簡單
到ESL攪你預佢前前有細摩科下水可能cap少啲
到之後一樣會係咁cap
美國佬唔會死錯人
你睇NBA同NFL cap哂salary班投資者先搵最多

等uefa同tsl拆掂條數先再開邀請
而家ban左歐戰同本土聯賽，暫時都冇得睇波住
結果最大受害者係球迷

入到4強先話唔打 真係dklm

hi, 你D歌好撚正

自己輸都算
DQ真係接受唔到

暑假個歐國盃分分鐘凍過水

今晚一定要傾掂數？

美國佬

但你要諗下25其他隊係未唔想買人/賣人

bj都係social media出聲

Fofana

大家都好有決心離開uefa

唔知係好定壞呢

美國佬點識足球

大家之後疊埋心水睇豪門聯賽啦

完全唔想 久唔久睇下期待下先爽

佢哋識美式
仲想將美式既模式搬埋嚟足球

例行公事嘅所謂大戰

UEFA幾時跪

咁行，都係要睇UEFA

全部外援唔批工作證
12隊豪門全部派青訓打super league

將歐聯每4年改1次做歐超聯得唔得

而家係為錢，一定冇可能

晚晚食和牛都厭啦

睇得多都悶

咁咪仲多舊魚

咁佢搞得點都賺 uefa 應該公開d cap水 去左邊先

日日都係個條女 幾正都悶啦

應該係無啦啦出statement

睇下啲勁嘢輸同和降班球會
睇下啲中游掙扎
都係聯賽嘅樂趣
以後可能係睇阿熱點塾屍底掙扎

班pr真係on99

仲話係想比壓力uefa 都話係玩攪炒架啦

公海話個三隊係拜仁多蒙特巴黎

德甲兩隊唔會過到50+1

難得咁齊心又咁有決心
可想而知背後既利益係幾龐大

聽講有紅牛 波圖

似一早搵曬隊企邊
uefa跪硬

哈,
如果係既話
咁uefa仲有咩bargaining power
唔好忘記psg老細同世界杯及fifa關係密切

我比較擔心啲中下游班

紅牛自己無問題 正常

到時執左就好笑, 要自己做埋青訓pool
跟住學NBA, 邊隊包尾就抽狀元

有咩問題

教你一個term
擺爛

英超選秀會

單刀波表演賽

UEFA=/= FIFA

所以如果真係玩到盡
UEFA既籌碼應該得番聯賽同轉會？

邊一隊會有狀元簽呢

轉會影響唔到ESL

同政府一齊打壓
唔批工作證
等你全英人作賽

寄望政府同本地fa係同路人

免簽未來球王

阿熱爭咩扎 都無降班既

德甲最自豪既50+1呢

全球嘅車路士足球學校都有機會

另一面睇咪知佢地財政有幾唔掂，半年推兩鑊，呢次仲格硬黎

uefa分返d錢出黎
唔好改制
歐聯加位比英超

已經搞掂喇，咪撚搞咩歐超聯

紅牛本身就行緊美式體系

多仔難講D，上市公司，唔知會點應對

拜仁50+1 加班球迷既反應，反而最難搞

PSG睇FIFA態度，但呢家FIFA似隔岸觀火，UEFA無權阻止球員踢世界盃，最多限歐國盃歐國聯
就算PSG攤牌，只要FIFA肯比都就會影響到卡塔爾世界盃

阿記呢啲長期tanking發大達

如果本土聯賽keep 住玩 比多5隊四大聯賽頭幾隊join 歐足聯 整多個歐足聯u21。再整選秀權

都係果句，聯賽冇呢12隊，都幾肯定唔死都一身殘，淨係英超仲邊有bargain power去簽轉播費，見到有巴打post英超上一份轉播約今年完，呢下都真係捉住英足總痛腳

trust the process

每一年都有狀元簽

係咪最早出？

唔會影響到*

好似唔係

Borussia Dortmund's chairman Hans-Joachim Watzke has confirmed that his club and Bayern Munich are still pushing for Champions League reform and will NOT be joining the Super League.

拉唔到德甲落水

阿狗最早出

當年猢人擺爛奇境

uefa fifa 各地政府一定企埋一齊，唯持現狀一定最好選擇，最起碼政府唔會批，長遠中下游/下級聯賽咁多球員/青訓/職員/靠球圈或球會附近揾食班人失晒業，啲政府真係睬你都傻

抵啦 英足總針左車咁耐
整番鑊甘嘅佢歎

紅牛99%下海

佢冇50+1

Matt Law 突然之間覺醒左

依家仲有無得入DC？

以後冇得笑強隊甩碌
（雖然近年車都俾人笑唔少）
般茅難打過a米
西布可能難打過祖

不過歐足聯其實好難做到選秀

NBA MLB都係單國聯賽，靠NCAA NSAA 呢種

歐足聯講緊成個歐洲
仲要每隊屬國唔同

都係3個原因姐
1 錢就我吸，餅你就分大份
2 亂鳩改賽制，搞到1周3賽
3 講緊利 車都未confirm到歐聯資格，但東歐google 隊打風流波就直入歐聯分餅食

uefa快撚d跪低，嘔返d錢出黎，加多d歐聯位比大球會咪算

uefa真係惡撚到
支持自立門戶，但個賽制真係好西

冇得再笑熱喺歐霸輸俾Google隊

歐聯小組4隊加到5隊
4大聯賽加多個位
已經好好多

唔係隊隊都有出咩？
你玩得就要出啦

Official: Borussia Dortmund have just announced that they’re *not* joining the #SuperLeague. 🟡⚫️ #BVB

“The clubs wants to implement the planned reform of the UEFA Champions League. The plans to found a Super League have been rejected”, BVB CEO Watzke said.

呢個league就好似而前玩fm咁將所有一線隊放落同一聯賽咁玩

唔係

呢場係傷到冇人

以前係咪有歐聯外圍賽
四大聯賽各加一個位去打外圍賽
16-4強全部一場過

UEFA嘴臉太撚肉酸係真

為左錢分豬肉分到去垃圾聯賽

又唔當班球員係人

但ESL係講緊同本土脫節

有咗選秀就玩死自家青訓系統啦，
到時係咪鍠鈀拜啲𡃁仔去哂阿熱？

master league

聯盟制其中一個關鍵就係Draft

冇Draft冇Cap既聯盟制=瀨尿牛丸

分錢落去搞第三級歐賽真係痴撚線，
uefa擺明迫人反枱

有d鬥志都唔會走去訓覺啦
果季根本打到中前段已經擺爛
做球迷入場都唔知做乜

反對如我就係覺得之後一定會攪成咁

放多d位比英超，英超big6即刻變25仔反big12艇，行返去uefa度喇
英超玩埋一份其一原因係ensure唔到歐聯資格
你放位比英超，big12自然收皮

班仆街球證冇工開就正
Anthony Taylor 條死撚屌

唔會囉
英超big6係加位都唔會入到歐聯
除非你到9個位

倫敦某隊

有位都唔夠啦，依家獎金差咁遠成倍喎，
依家uefa唔嘔返啲錢出嚟點完事

歐聯、足總杯、英超

DQ哂就啱

UEFA唔係講過計歐洲賽成績？
所以Big Six幾乎肯定有位
但係FSG 高狗 格狗擺明想即刻食筆大錢填數

熱刺呢啲垃圾排緊第7第8

比佢哋參加歐聯直頭係違反競賽原則

下，玩到咁大？
我轟入哂歐聯4強，fa cup final 先搞d咁既野

爭四=爭倫敦第四

兩個鄰居真係好撚醜怪

你搵到JP Morgan呢間野做sponsor實唔夠你玩

我估如果讓完步冇結果就會出動政權

某倫敦球會老闆有份諗出嚟

你以為踢esl就見唔到Anthony taylor

椰子入波冇份

邊邊拉攏到政府就贏

摩daddy

Show Blocked User - 火撚鳥

Motm但係冇team of the round

WTF

一單比一單shock

一次過啫
一日未踢 冇人知季尾收返幾多
電視直播約 原本聯賽sponsor 約都要賠 你估一間球會唔使賠座底幾十M？

係咪可以準備退休

咁uefa 會贏

以為熱狗起碼等決賽之後先炒
以Levy嗰種咁鳩屎嘅性格，以為佢需要摩狗呢啲咁有娛樂性嘅人帶熱狗踢esl

講返波

熱狗為左令大家唔好被吹風向反esl
竟然公子獻頭

我以家頭好痛
太多fking news

差到Levy賠一大筆錢都要炒

上得船仲驚出statement

獻摩狗頭等大家唔好再屌esl

賠償金獵人

聯賽杯決賽都未踢，咁快炒

拿，英超開六個歐聯位
踢走曬google隊
big6即刻倒戈

市面上有邊個名帥得閒？

熱狗邊個打決賽

今晚體野係咪可以做到香港早晨

逼到levy um荷包

話唔定佢all in 左esl/uefa 實會比錢所以即炒

屌帥

熱嗰啲垃圾後防 邊個教都死

Respect Respect Respect

呢幾日波壇真係多新聞

入到esl 個心雄左

聽日：夏蘭山曹包皮一齊上車

原來熱狗玩esl就係為咗攞筆錢炒daddy
唔反了

我地前咪係咁，好在搶先請左杜曹

屌師

開夠10個位鄰居先肯倒戈

林sir

Ryan Mason and Chris Powell in temporary charge at Tottenham, process to appoint a new permanent manager begins @TheAthleticUK #THFC

差少少就daddy 3度回朝

決賽都唔知開唔開到波

咁快炒 係都打埋啦

而家係貪錢多 你6隊世襲年年有錢收
而家淨join都收錢多過攞歐聯

比卡希爾撞到收山之後 咁快就做看守領隊

有冇人轉撐ESL？
熱狗換帥又起飛，sob 又起飛，利又傷癒起飛，鏝又簽夏撚起飛
唔打了

收左幾億即刻炒摩daddy

屌你香港早晨

Dabby又比人迫害

Levy捉緊盤好大嘅棋

摩蛇

英超唔撚玩既，歐超聯自然收皮

炒還炒 咪撚請沙蛇

Daddy又成為代罪羔羊

屌 快左幾個月wo

唔係摩3先炒咩

Daddy

熱狗炒咗daddy邊個教

Tonight:
9:30-12:30: DLLM ESL
12:30-2:30: DLLM UEFA
2:30-4:30: RIP Daddy
4:30-5:30: 點拆局

佢哋應該要請左格蘭蛇 肥賓先

癡撚線 教咗冇耐又炒

記得上年請摩佬時，摩佬仲話不會重複犯錯

Tottenham sacked Jose Mourinho after an explosive morning where he refused to take the squad onto the training ground over the club’s proposed European Super League admission. (Source: @thechicoazul)

Tottenham sacked Jose Mourinho after an explosive morning where he refused to take the squad onto the training ground over the club’s proposed European Super League admission.

起碼我地嗰啲本身有返咁上下質素，係啲防守戰術閪
睇下熱狗啲中堅，toby老，其他三個提都廢事

如果係咁我覺得佢幾有骨氣

時代變啦 可能下次摩一就俾人迫害

ESL= easy sack la

摩daddy好型

沙爹應該唔得啦，蛆都冇炒到沙爹，仲出緊糧比佢，只係凍結左佢之嘛

希望杜蛇唔好焦土

死熱狗唔跟劇本
明明個個球會劇本係要第3季炒

咁今次撐daddy

Next 杜蛇？

瘋了瘋了！！

如果單news係真
姐係其實所有職球員應該都諗緊
聽日場波仲踢唔踢

屌 今朝出esl新聞我已經好驚杜曹焦土劈炮

型

佢對足球咁有熱情

唔帶隊踢tsl，真係值得respect

教國家隊其實應該仲ok

Breaking!!! Frank Lampard was found in London!!!

希望哥狗同杜蛇一齊焦土

有冇咁撚型

Daddy 反送歐

唔好搞鳩沙爹啦 熱狗個squad好難踢sarriball

有錢球會小圈子聯賽

真係好無謂

daddy高普都反

支持呢啲有風骨既領隊！！！

我自私想聽佢講波

摩佬

Big 6 領隊一齊唔撚撈

留底達狗係到比人批鬥就岩

點睇杜狗未出聲

佢講波中肯理性好多

佢地兩個一齊焦土係win win situation

成班球會涉嫌顛覆歐洲足球政權
摩Daddy 捍衛，Over his dead body

杜蛇幾時罷訓

佢世一講波佬
第一日屌柒撚蛇太闊唔識收窄
呢個問題到佢炒果日都無改善

就開press con

After Borussia Dortmund statement, also RB Leipzig sources confirmed that they’ve no intention to join #SuperLeague in the next weeks, as SkyDE confirmed. 🇩🇪

BVB CEO Watzke also stated that “FC Bayern and B. Dortmund have 100% compatible views”, both against the #SuperLeague.

冇工開歡迎番黎我車

迖犬第一個奶㗎啦
杜蛇哥蛇高蛇呢三個啦

佢今次仲要堅係有型，真心respect

rb點解唔玩

撚伯

Bye Bye Daddy!

話唔定又係同熱狗想踢TSL有關

個Super league係諗住下個禮拜就踢？

RESPECT Daddy

esl 第一滴血

有冇手足轉捧拜超了

Frank Lampard was found in London

哥狗一定係最反歐超
冇得狂買人刷聯賽冠軍

唔反摩蛇 有風骨

上面已經講左 佢因為熱狗參加而唔肯帶隊操練

Next weekSSS

我覺得杜狗高普呢類德國教練對esl好反感
更加唔駛講傳統年紀大啲嗰堆(摩狗，費格遜)

炒得杜狗

煙蛇呢

真係破壞足球傳統 有篩選既有錢人遊戲

除咗阿支奴隻狗 仲有邊個唔反感

球壇d老野唔鐘意搞革命
今朝費蛇開金口，然後到摩佬總辭

摩狗比人炒只係遲早既事

今日D野爆撚到 一時之間好難消化

但自己嗰套又太窄

本身RB集團唔like呢種玩法

革乜撚野命 根本係分錢唔勻 帶頭搞事

佢俾人炒咗咩

FM

呢樣野應該班美國佬諗唔到玩到咁大

祖雲達斯總教練（被凍結職務）

請唔到，除非熱狗比埋解約金祖記

政府開大技

原來俾人凍結左 我以為佢冇工開呀

我愛你 Boris Johnson

好想幫BJ BJ

冇教蛆啦都

將美式運動制度帶入歐陸足球到，結果只有死路一條

希望車路士快啲彈出彈入

會唔會叫敗登介入

冇教係祖唔比佢教
但仍保留合約同薪金
因為驚p牌都冇既派路教唔掂

佢Netflix 訪問講過話最憎無勝負可以tank嘅球賽，
果然貫徹始終，respect

曼城、車仔一定係英超最唔堅定個兩隊

如果有Nic真係有機

條友無限氣

希望油爸撤回惡法，回頭是岸

垃圾車球明叔最多都係m腳

Uefa fifa一齊夾35億出返嚟 再整球會系數

希望我地迷途知返等足總唔再針對我地

最有可能得返去美國搞，就唔驚任何政府干預問題

同美國開戰！

仲有歐聯要踢

呢單嘢撐摩狗
不過佢都係要死全家

希望立即del左statment先
反正我地IT部成日出錯

被hack

班主唔係美國人兼本來富可敵國s

呢兩隊難得入到歐聯4強 水喉充足
除左唔想被left out根本無誘因入esl
高層個心實好囉囉攣

立即入返歐聯，再篤灰 巴鏝皇
重奪歐聯

Big Six就係荊州
邊個搶到就可以得天下

垃圾車班it狗要重新訓練過啦，上次fa cup打植哥都錯漏百出

呢個位一定係做25最好

搖擺賓州呀

頂右中堅？

唔使驚，已經搞唔掂

cls突然咁撚多news追唔切
btw摩狗係抵炒，但如果係因為反esl而被炒嘅，咁呢鋪我支持佢喎

Marina想買袋啦又

干狗都應該要咁啦

咁班球會準備淨係踢ESL
乜叉都唔會有得踢

What happen? Who use my facebook account? Who play tricks on me?

出到境再講

無咗本土文化
搵邊個撐？

美國班猶太商佬就係成日攪鳩人然後有事走先

凍結人職務呢啲招式，得意粉佬先諗到
英人未諗到

Esl壇野咁大鑊唔會係佢一個人嘅主意
有Bruce brack同油狗

Daddy被炒

今日會唔會係摩爹人生最型嘅一日

邊個想睇一年比拜仁炒幾次

我唔信佩狗同4大美國佬夠國家機器玩

其實都未必搞得成，咁早辭職

Everyday都咁型

8月espn

係我哋炒拜

BJ都撐 歐超聯

英倫有6隊founding member

摩狗竟然係因為ESL被炒

未FC

光頭佬利維為咗個球場同有錢炒摩佬去到盡

似曲線

人格分裂？

足球瘋狂之日

唔知一陣間佢會講乜

Comment

曼車係油王足球又唔恨錢
又歐聯四強
根本係俾人逼上梁山冇得唔跟機
正常邊有誘因玩

有都要留得住

如果係因為反對而被人炒就真係型嘅

資本主義奴隸 屌你美國佬收皮啦

歐盟都出咗聲
咁摩根大通會唔會收手？

唔明反乜鳩歐超聯 有錢唔要？

車正式退出歐洲球會協會European Club Association (ECA)

應該係導火線 但咁走好型

好野大結局 唔使再討論

今晚槽press con夠哂刺激

收得皮了

今晚先有杜sir press con，後有列狗對猁，UEFA仲要出statement，我睇呢度得架啦，巴打收風超快

End Game

歐聯4強唔使踢？

取消！！！

焦土

好多人屌呢個新聯賽

入面4隊都有份

垃圾車高層冚棒冷落地獄啦

隊隊英超都玩
你唔玩，加上你係車路士，咪黑得仲勁

本身我哋就唔缺錢 加上ESL個賽制真係鳩 同埋一定會玩爛成個制度

咁今年歐聯咪凍過水咁難得入4強

而家先得閒上黎， 發生嘜撚野事

杜狗其實好有脾氣

佢發癲除時癲過摩爹，會直接屌鳩班老細

唔知佢會點反應

搏到咁盡歐聯4強 又盃仔決賽
呢家就玩單咁既野

今年最大機會重奪歐聯 呢鑊仆街了

正常人都會屌 一個低競爭性既比賽

d錢你袋？

球迷冇錢分
歐聯仲係舉足輕重嘅地位，好難會想佢另起爐灶

車官方球迷會出咗聲明反對
好似係第一個

擺明夾9歐足聯

我地退出左歐聯同英超

望就望係逼宮

逼UEFA科水+停止改制

無用

崩盤了

好似唔係
因為隊隊都反

摩daddy俾人炒

我想杜sir一陣 show對足球嘅熱情同尊重！

希望逼到啦 之後正常翻

我哋好窮咩而家又唔係一隊袋曬35億

2012有冇類似事件

無

歐聯4強4隊都有玩野，點會驚歐足協，夾到佢跪低都似

反送中> 武肺> 霸權主義抬頭

熱狗覺醒 炒左條傻閪會唔會後上爭到前4

撚sir JT 出下聲啦

自動雞胸

萬一要轉會會轉去邊

林家謙串柒柒

一陣社狗會唔會即場劈炮

勢成水火 ，明明今年好有希望

油王忍鳩uefa好耐
決定抗爭到底

大家一條心撐油王！

Psg已經講左反對

respect

球迷去拜超

bigbigbigbig mistake

加油

阿妓熱狗唔知

但其他球迷好似全部著撚哂火

D球場快手請多幾個24小時保安
唔係隨時比人炸

FSG 木仔果D出門口應該要帶幾件G4

車路士真係被迫？
車路士有錢一回事但油王自己都係生意人
有利潤散佢點會唔衝

真唔真呀

爭前4做咩，依家齊齊去玩小圈子聯賽

@泥頭車ching
你願意比泥頭車撞黎換取垃圾車退出tsl嗎

因為油王唔係靠車搵食
完

政治因素
BJ撐歐超聯
油王點都想親英，拎返居英權

會唔會搵人暗殺佩雷斯

屌你難得踢到歐聯四強 搞啲咁嘅嘢又隨時要退出聯賽
咁當初唔洗炒撚仔啦

唔知佢尋日有冇一早收到風
季中帶車去到今日仲打到幾條戰線
叫教練團同球員點諗

加上條友幾有性格，有啲驚焦土

西班牙班癲佬有可能

唔通油王嫌錢腥咩

班球員又會唔出聲都有

PSG都有？

我好期待杜蛇會講咩

PSG等左歐聯咁耐 又有錢唔會依個時候走啦

油王true blue 黎

邊敢講嘢

Chelsea is all in

車同遊艇都係玩具

落咗order

d reply全部都係清一色shame on u

都冇say出又點美斯 丙朗出都改唔到大局

Fuck ESL

邊敢
想俾球會屌定球迷屌

如果摩爹單野係真
我估佢地都未知發生咩事

簽曬約，有邊間球會比得起人工全部去德甲法甲咩

要費蛇呢種資格先可以出聲

daddy

Eca個嚴重性應該無unreg uefa咁大件事

獌d名宿今次堅型

聽晚仲踢唔踢白蟻？

球迷仲想分錢？
唔叫你課金落去都偷笑

國家隊教練一定有權出聲

乜水

現役球員可以講咩

點講都死，支持球會得罪球迷，支持球迷得罪老細

足球同軍隊一樣
足球同軍隊係同政治掛勾

但球員同軍人唔應該同政治掛勾
佢地要做既就係做好自己同服從命令

政治係要比高層/決策者黎做

點解要攬炒
點解要破壞

英國解除左lockdown

洗唔洗咁快手好似比其他隊推出嚟做馬前卒

又唔好講到我哋咁清高

睇下今晚猁踢唔踢先

BJ特登？
準備定消防車

球迷分錢都幾好笑
到時一個人係十幾隊既球迷

球員都係打份工 邊可能衝出嚟柒呀
佢地都係同球迷一樣食花生係最好

咁都唔知

比Cahill收山嗰個

咪係 依個時勢
有咩球會出得起班球員現時人工去請佢地

收到風 林sir

去拜啦
Dllm Chelsea

daddy無功都有勞丫
駛唔駛炒咁快

爭4黎做乜仲，是但搵d人落去hea下算啦

退出埋ECA係咪食撚左屎？

我反而無乜所謂，不過歐超聯個模式，要再tune ，要比其他本土聯賽球隊有機會參加先得

高普:咁場波仲重唔重要
我係咪可以出u23

今晚press con好睇過歐聯決賽

唔想冇英超睇

Leon 巴可以諗定post名

改撐多仔了

我都賺夠,想比其他人賺下???

我願意

高普：我落場踢中堅算，話哂我都米9

前車路士球迷吹水區

未開賽之前不如學下美式罷賽先

有生之年 可以見到足球大改革 多謝武肺

UEFA Executive Committee today has unanimously voted through the new 36 team UCL to start in 2024... and PSG president Nasser Al Khelaifi voted for the new UCL too, as per @tariqpanja. 🔴🇪🇺

Chelsea like all the #SuperLeague clubs are set to leave European Football Association.

WWIII

呢d野廿年前班波牛真係會聽話
而家班球員迫宮罷操又剩，自我中心都爆會有咁高覺悟

同逼達哥表態一樣

Bno 平權
足球革命

psg或成最大贏家

英國政府肯放油王入境 即刻搞掂

咪玩，係我地先唔知發生咩事
係佢地裡面爆料出黎

Gchi 三大油王聯手

咁撚多花生
前有Flick單方面話唔教拜
今又有ESL 同 Daddy被雞

足球界世界大戰

Join唔join都好.. 底線一定係要有英超踢.. 一隊英國波主場仲要係倫敦，唔踢得本地頂級聯賽就會變左笑話.. 英超解散另計。

一樣屎

咁做d讓步唔出奇始終娛樂事業都好講形象
只要個班豪門有大頭同永續，分小小出黎都好過而家跟uefa玩

呢單野又唔係咩blm 女權果d政治問題
現役果班講咩都得罪一邊
除非退左役就話可以出嚟反姐

30年前用緊大哥大，上網要用電話線既年代就有可能唔知既

陳同佳真係犀鳩利
一頂綠帽亂天下

如我琴晚所講
唔核平支那
世界只會越嚟越亂

邊度話撐呀

有得踢又點
本土賽咪都係例行公事
成季只係睇兩場playoff

flick會唔會係收到風

青訓 不再是口號了

前車可鑑

咁佢地可以係同我地差唔多時間知

For the elite

現役暫時得fofana同懦夫雲出聲

人地就係唔想比你班中小型入黎

佢另一條tweet好似反架wo

前4都唔洗再爭 係咪都有SL踢 本土都唔再會好睇

驚企錯邊多，同埋唔知內幕

車twit比人屌到仆街

我轟係味第一隊宣布退出

諗起以後北倫敦同車啲打吡都只係一場戲
輸贏都冇分別就覺得好冇癮

#thfc Club source insisting ‘zero link’ between Super League announcement and timing of sacking. Understand caretaker - looks like Mason & Powell - to be in place for rest of the season.

Yes

邊到有講

其實歐超關英足總咩事
驚下個到佢地俾人迫宮？

十幾間球會個Twitter 都比球迷屌緊

英足總反對
因為會抹殺晒其他球會既生存

我轟all in 衰左既話英甲見

BREAKING Boris Johnson vows to block plans for Super League 'by the elite, for the elite'

睇晒成段先啦

今次真係大變局，班現役球員唔亂出聲睇定d好正常
但絕對唔係佢地崇高到關職業操守事

球迷真係慘 支持隊波居然要左擔心右擔心

過兩日即刻暴動

係National Legue

通過咗

如果成事就真係想棄

睇其他運動算，當養生

由黃紙上車開始睇，12年撚鳩疤塞之後正式入坑

16郎果陣都冇試過咁灰

第五組別打起喎

食花生

你贏，我陪你君臨天下
你輸，我陪你東山再起

起碼有淘汰賽 我會揀呢個

車同鏝個油狗又囉囉攣

Borussia Dortmund CEO Hans Joachim Watzke confirms that both they and Bayern Munich won't be joining the European Super League and are sticking with the planned Champions League reform.

英國有人火魔未

9upper

你見個fb 嬲多過讚未

轉睇拜仁算啦

搞起咗應該會俾更多隊join MLS都係越請越多隊

英超強隊變成李城 愛記 你話幾好笑

歐超聯都有

舉足輕重係因為esl 呢十幾隊， 老實果句你個歐聯贏google隊又有幾舉足輕重

Serie A also eliminated Inter from its competition.

@sky_sports_football

點做到no group...

人一世物一世 咩都要試下

所以而家先傳15+5
5隊係開放名額俾邀請球隊，呢5隊無轉播收益得獎金

要改變心態睇波了見隊波鳩hea都冇所謂 因為我哋一定有份玩

但係今次唔係輸喎
如果真係認衰仔就係自己申請安樂死

José Mourinho sacking is not linked to Super League... and he’s never refused to take training today. He’s been fired because of results and no nothing else. ⚪️🚫 #THFC

當UEFA讓步比我地踢英超

我地每隊多350M
其他隊點玩

同埋我地又會唔會重視英超？
收視會不會比歐超吸走？

主場開始多人

歐聯變埋拜超

五年後又係一條好漢 2億大軍打第五組別

咪on9囉,我冇收益踢黎把撚

如果big6真係無得踢
我應該兩三年都唔睇波住

打工仔有咩聲出

可以唔洗賣譚蛇 同埋杜蛇焦土之後welcome back frank!!!!!!

錢照袋 理撚得你

足總係球會會員選出 一定會支持細球會多 票多

猁今次真係可以直接買起修頓做b team

Jose Mourinho's removal had nothing to do with the Super League (amazing how many people believed a wind up Tweet). It was just a decision based on the poor recent results.

Another source has suggested that he increasingly lost the dressing room at the end of his reign. #THFC

好有興趣知道班球員喺wtsapp group講咩

世界都屬於拜仁

英冠教頭打英冠 win win

笑撚死

依家鏝咪又係罰錢了事
仲有支美職衛星隊做數

拜超

個根本原因 係uefa cap水 cap得太過份姐
有師兄都話 三十幾億收入都cap左十幾億走
大佬 根本球隊先係莊 d人係睇球會踢波
你只係搞手 cap一大份都算
仲要d大球會完全無話事權 你話改制就改制
我諗礙於 歷史 傳統因素 大家都知另起爐灶一定好多反對聲音 所以d大球會都默默比uefa渣左春袋咁多年 呢兩年撞正武肺
D大球會都危危乎 你uefa班友仲唔識死
仲話要加多幾隊 錢又分番多d出黎
我諗單野都事在必行 講到尾 都係錢作怪
咩歷史 咩正統 行埋一邊啦
而家一參加就袋一大舊錢 賺左先算啦
最多玩兩年 uefa 肯跪咪入番去玩歐聯

開始都咁撚仆街 遲d

仲有英冠屠夫

屌又點
做乜你班球迷都唔會轉會

咪用美國佬個套放入足球
MSL個pool有幾大

佐仔agent：好彩未續約

蝴蝶效應

可以返拿記拎意甲了！

陳同佳=千古罪人

Uefa仆街死

人地住緊大屋

祖記電話門咁

我地係咪要轉一轉風向撐esl

仲有歐洲足協對住psg成隻死狗咁
然後老牌果啲比人追住嚟逼害

Tammy 身價抬升中

Ban domestic competition 呢個決定有得上訴
上訴完審得黎都一年

我撐啦 粗重野交比我

ESL PTSD

歐超聯做起左
班美國佬一樣都係咁cap

唔係搞黎做咩？
美國佬熱愛足球?定為歐洲列強抱不平?

你都識講係為錢，咁點解你會覺得班美國佬會收斂過UEFA班狗

好波，第一隊退出

之後歐聯保送煮撚死皇馬鏝城依d判亂份子

加油呀伊清

中細球會繼續打英超，勁嘅雙線打歐超，睇落同而家分別唔大
不過諗諗吓都明，原創big 6點都玩得，其它就要邀請先玩得，即係搞小圈子
不過既然仲有歐聯，雖然轉播費一定無一截，都仲可以玩歐戰幫補吓嘅

踢唔踢英超係EPL事
而家Boris出聲
加上俾你班super league嘅人踢聯賽
聯賽排名又關係到歐聯歐霸
真係會好亂同好多政治問題
估計EPL真係會郁你英超呢6隊，
冇收視冇所謂，我其他稅抽爆你已經回本
佢哋有種就搬走曼聯以後同Manchester無關睇下仲有冇咁多死忠

D錢都會買賣人用咗 冇呢筆錢 而家經濟狀況下 唔多隊有錢買人

改好啲我撐但係而家太閪

一早想玩依味野，咁入歐聯四強同入足總盃決賽把撚咩

點會不大,我點踢都有歐超踢我洗撚聯賽同你認真
我亂9咁踢都得啦

唔好玩
Epl 無左獌、猁、阿已經收得皮
更何況而家係big 6 反枱

唔係間間老闆都係美國佬

我撐呀，FA 同UEFA 太垃圾，唔吊唔鬆化

分別唔大
轉播收入最少冇左2/3
莫講話買人 要即刻賣人減人工

On9

隊波殺到入足總杯決賽同歐聯四強先DQ
我以後唔撚再做球迷

咁做綠葉唔通想人地分大份俾你
不過superleague做起左，做得邀請隊個知名度都會有得益，仲有個獎金好似都有8位數歐元。好過踢而家霸氣盃

跌到英乙都有得打歐超

仲以為佢咁型tim

但成個esl上層都係美國佬呢

撐油狗

英超隨時變MLB 小聯盟咁

用黎練兵，夠料就call 上big league
受傷完既就直接用英超做復健賽

唐仔終於可以起機

會唔會歐聯停擺.. 四強都唔駛踢.. 畢竟3 of 4 係 esl founding club...

三個字 嫌錢少

講撚緊班搞手

對應UEFA班貪官

Cap水就梗嫁啦
最主要係大球會 無話事權

Chelsea were one of the founding members of the ECA in 2008.

13 years later and I still don’t know what they’ve done.

英超唔侵你地踢呢可能

竟然有球迷會支持呢個咁垃圾既esl

成班熱狗得償所願啦
逼走daddy
垃圾後防不配擁有頂級教練

英國政府一定唔肯

係，唔介意有人或有錢佬攪鳩UEFA
但如果攪到NBA咁加上冇哂本土氣息就真係衰過歐聯

佢哋都係想飛起uefa搞個新歐聯 咁咪照搬返啲規矩 但係而家搞到四不像又小圈子咁 真係太肉酸

踢大會第一個發聲既人？

傳話因為轉播約唔停得

我支持攪鳩uefa
呢幾年真係痴撚左線
開咁多比賽完全唔當球員係人

制度可以變.. 而家係逼宮啫.. 但係佩雷斯講到無彎轉咁... 如果真係搞唔成，蝗未來五年歐戰都無運行..

即刻做英超神射手 因為英超已經變左英冠

好撚興奮 打esl

Hehe

我支持佢用呢個搞UEFA,但唔支持佢真係行囉

政府唔比你繼續踢波都得添，big 咩q six?

Fake news fake ac

人哋PSG
已經表態

唔好睇少佩狗
佢傾deal真係世界級

係咪可以恭喜psg

你人又買唔到,境又出唔到踢條毛咩

呢個真係服.. 想當年銀河一期

improved cl，佢打字嗰陣有冇笑

咩話事權咪就係想cap多d 水 唔通同你講心經咩

有細摩呢啲响背後攪得屎棍就一定行架啦

得就唔會呢廿年衰咁多鑊啦，問到班鍠迷就知佢咁多年有幾鳩，你仲信佢會搞得掂會唔會天真左啲

咁和味

咁都可以支持將個計劃改好到可以實行

FIFA UEFA 都惡得耐 覺得係要搞下佢地
賽程又密 球員辛苦

剩係epl呢個品牌值幾多錢？
玩死左對英國經濟損失幾大
你估真係個個政府都係戰狼咩...

Feel 到PSG 6:0鏝了

今日d前獌狗咁正氣

如果可行嘅話就真係行啦

點為之improved cl

佢可以攬炒
議會推過就得

佢唔可以逼你踢英超
但可以搞到你冇得比賽

暫時唔覺ESL對英國政府有咩利益
但drawback 就一大堆

甚至搞下非英超既英格蘭球隊既稅率，再限制下出境同搞鳩外地球員簽證

最後可能賣鳩uefa

歐聯改革2024先開始 你要搞嘅唔該係2024之前set好曬先推

唔會囉
你覺得nba常規賽好好睇